入黎傾下張衛健舊時啲劇

而家啲後生仔分鐘只係知佢扮孫悟空,
但佢舊時播親既電視劇真係叫好又叫座,
西遊記唔使講,

個人覺得佢最正既三套係以下三套,而且片尾曲都係由張衛健唱,
仲要超好聽!

1.小寶與康熙

呢套都好出名,當時個個都識涼風有信,
某程度上佢改篇改到另一個故事咁,但個人覺得仲好睇過原著既鹿鼎記,
仲要有七個靚女,又有朱茵,陳法蓉(仲有無人記得佢?),仲有超可愛既大眼妹林心如!
真人仲揀埋可愛既小郡主沐劍屏-張茜做老婆
可以話係所有鹿鼎記入面最多真真正正靚女既一套
除咗情,仲有個義字!第一係義氣,第二係義氣,第三都係義氣!

片尾曲-你愛我像誰

2.小魚兒與花無缺

呢套睇張衛健大既都應該識,唔識都應該聽過,
又係有徐錦江 ,
仲要有謝霆峰花無缺,范冰冰鐵心蘭
當時喺亞視播,無線不得不用另一套好睇既劇同佢對憾,
係呀,當時兩邊互搶收視,啲劇集質素好正架,
唔似而家hea拍都得,
小魚兒花無缺兩兄弟兩兄弟既情,
小仙女蘇櫻十大惡人
仲有唔再打對台既徐錦江惡通天所付出既一切,
都離不開一個情字

片尾曲-超人

3.盜海奇兵(又名:A計劃)

又係亞視播,但當時既亞視已經收收地皮,所以呢套睇過既人更少,
今次主角兩兄弟又係張衛健同譚耀文,
又係一兵一賊,即係小寶同康熙既組合,
仲要有王晶元秋同埋呀嬌,
係呀,我無講錯你無聽錯,演員係王晶同呀嬌呀!
各方面都好出色,
但奈何劇情有少少似小寶與康熙,
而且唔止片尾曲正,連主題曲都一樣正!
但因為套野少人睇,歌都好少人識

片尾曲-給你的愛

主題曲-感動(張衛健+周華健合唱)

我想講功夫足球
雖然好鳩但係好鍾意睇

當然仲有好多劇都好睇啦,
少年方世玉,少年張豐,聚寶盆等等

果個叫乜鳩大S慧星射球

早排睇番龍兄鼠弟

小魚兒與花無缺 好好睇 小仙女死個幕真係好慘

真係好鳩，但果陣晚晚追

btw

小寶與康熙真係無撚敵，歌好聽，女又正

細個睇日月神劍都好正，佢同郭晉安

邊度有得睇返小寶與康熙

想睇返老友鬼鬼 應該冇咩可能

呢套都係因為張衛健先睇得落去,個劇本抄少林足球都算,
仲要個劇情真係好爛,同舊時啲劇既質素差好遠
女又唔靚,係得佢同黃秋生有啲睇頭

youtude,但好似唔係全足本,有啲位cut咗,
搞到有啲劇情無交代,變成有犯駁位

可以話佢既成名作

聚寶盆

睇過既巴打應該都年紀大了
btw 老友鬼鬼
日月神劍都好正

仲有一太唔記得叫咩名
成日聽住個收音機練下練下有超能力定特異功能
唔知有冇人記得

留名

仲有一套
剩係記得個名
叫拳王 賭 至尊
係咪都係佢做?

拳賭雙至尊?

少年英雄方世玉
首主題曲都仲哼得出

有一套係日頭係一種人格
夜晚定發燒就會逼到另一種人格
好似會好打得同破到䅁
中間應該有記錯
有無巴打知邊套？

太極張三豐

方謬神探？

電視定電影黎
超級學校霸王?
係唔係有張學友,哥哥,劉德華扮街霸嗰套?

係咪叫哈雷彗星大S射球
我小學果陣都勁鍾意睇

神探方天謬?
好似又係亞視播.
平時係白痴仔,一查案就變天才

神探方天謬

仲有套,
巴巴閉閉巴巴閉閉亦休僧,辯駁最流利

係啊 係神探方天謬
多謝各位巴打

小寶與康熙
我覺得譚耀文都係做得最好既康熙

涼風有信 秋月無邊 真係影響晒 果一代成代嘅 所有 o靚 仔

小魚兒呢套幾正
當年返大陸同atv兩邊都有睇，套嘢死好多人
謝霆鋒首歌都好正

仲記得個陣中文堂老師會點名叫我地起身背

MyTV super
最近睇完

直到你的身影消失心鎖怎麼會

我而家都仲成日唱緊

仲有馬嬲仔會上樹

佢係咪專作呢啲短句出黎

好中意張衛健
佢首至情至聖好好聽
仲有大獎
你愛我像誰
Between 小寶興康熙話要殺小寶個陣我啥到pk
張衛健真係做到情、義既感覺出黎
齊天大聖孫悟空啊仲有
我係如來佛祖玉皇大帝指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟 空啊

逼迫你個隆的動
Yo~洗乜驚啊
河邊有隻牛

唔係心想咩

冇人提麥守正

至情至聖又係好好正,其實一直都覺得佢啲歌好正,
奈何好多時唱K點佢,啲人最多識身體健康,叻一啲既就你愛我像誰,
個人覺得給你的愛首歌最正,
無論曲同埋詞都好正,而且好夾套劇,
尤其結尾嗰幾集
成首歌好配套劇,
相愛不能愛,
只想兩個人一齊簡簡單單咁生活,
唔使理會別人,奈何最後

一起躲在那小小屋簷
忘了外面的紛擾流言
才發現溫暖的被窩裡面
你就是我的天

看你流著淚幸福的臉
所有的苦 都變成了甜
原來當兩顆心串聯成線
誰也不能為愛劃線

喔給你的愛 無際無邊
如果非要在愛你之前
加上一個時間設限
那麼就愛你一萬年

我給你的愛 都握在胸前
如果非要設一個終點
就在呼吸停止之前
還要再說夠一萬遍
我愛你永遠

同埋啱啱無幾耐前TVB播乜柒張保仔,
睇幾集之後真係重睇盜海奇兵好過佢套垃圾

未睇過

小寶與康熙，同小魚兒與花無缺一定係8,90後既集體回憶

個2首歌又好聽

係依家編劇，導演，所有幕後野越黎越退步

唯一唔鐘意功夫足球 好撚悶
記得當年收視唔掂 cut 左好多集

我什麼都沒有，只是有一點臭

真係多謝tvb
如果佢留係tvb拍埋啲19劇就陰公

佢真係好入屋，拍親劇都咁紅
唱歌又好聽
光頭都咁靚仔

完美既男人

少年英雄方世玉呢
好記得播大結局果陣我係茶餐廳食住飯睇
最尾打白眉道人時全間餐廳停哂手個個望住部電視

以為我再約你 你永遠也會奉陪

蘇櫻 小仙女

A計劃 王晶做肥螳螂

霹啪你個龍的洞

好似仲有套伙頭智多星，有撈家同震乳

又真係套套都有句野會令你記得
我仲記得成首涼風有信

小寶與康熙
做戲幾正 但佢上節目真係好撚柒扮嘢
謝霆鋒式嘅chok

冇日月神劍你討論舊時？

佢係咪返左TVB拍劇

好憎佢啲金句
上面個啲當歌謠唱下節算
霹啪你個籠的洞

哎呀哎呀哎呀哎呀親親你

當年好紅

有冇人覺得佢後生嗰陣幾似周星馳

混元童子功

小魚兒真心正
入面個小仙女都好正，不過好似係娛樂圈消失左？

我愛牙擦蘇

仲有黎姿 J

嫁咗人，近年出現返

細個睇會好鐘意佢啲金句，大個睇返其實好撚煩

小魚兒除左細佬 愛既人全部死鳩哂

個陣有單新聞講有個細路沖涼唱呢首歌嘈醒佢老豆，之後俾老豆斬死左

第一句話人後生仔只識孫悟空，以為你會講咩老友鬼鬼之類，點知你講d仲新d既

小仙女BB

小學日日追

小寶與康熙啲回憶出哂黎

平時冇留意開
原來超級學校霸王卡屎咁癲
如果原班人馬remake
應該天文數字

無話唔講，上面都有講，只不過我覺得呢三套係最好睇

啱啱睇返資料先知原來係任達華，
之前睇仲以為扮印度佬嗰個係張國榮

呢套痴撚線，臨尾差唔多冚家鏟

小學果陣個個都背識涼風有信同乜乜乜型到跌渣

屌套野後期sad 小魚兒d女死哂
好中意小仙女

神探方天謬好鬼正...又係有張茜
仲有套咩亦休..做老師既..有李冰冰..細個睇到喊

有次無聊撳過亞視先睇到
之後一路追
ed 都好聽

我反而鐘意蘇櫻

上面幾套都睇過哂
最鐘意係小寶與康熙
佢七個老婆都好靚女
完全屌打其他版本
宜家翻睇都唔會覺得悶

可以係邊睇番佢d劇
佢係我心目中唯一一個光頭都可以禁型既人

少年張三豐
個結局細個睇過一次記到依家

認同！！

硬係覺得佢扮周星馳

方世玉同小魚兒好睇到仆街
細細個睇小魚兒真係笑到死

最好睇一撚定係 伙頭智多星 鄭白

方世玉

我仲記得

雷文鳳
正呀好想睇返

巨人

方世玉睇左4次
真係好好睇

有啲youtube同bilibili有,舊啲既就未必有